E-Kids考DSE加埋會有幾多分

dse易咁多 點都有10分

0加幾多都係0架啦